aga開紅館演唱會 大家去唔去睇

但係佢無發聲表態

Neggar